是不靚晚 撈麵系列-阿舍食堂客家板條炸醬味

不了

睇到刀想嘔牙死基佬

食完有冇用水牙線？屌你老母

嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔

樓主老母俾狗屌

關你鬼事

講吓味道先
首先隻板條根本唔係板條
只係粗身D既麵
同食過既板條完全唔同
之後佢個醬超難食難咸
剩係得勁重既豆豉味
我已經食得重口,佢隻醬咸到連我都頂唔順
麵又普通,醬又難食,狗也不屌
價錢平係平,40蚊5包,但千其唔好買

KIKI:6/10
小夫妻:5/10
太和殿:8/10
曾拌麵:9/10
阿舍食堂:2/10

我搞到她孕吐

真的不了

定都係俾2/10

護主心切

我全都要

非

晚餐囉 bb豬

我下麵給她食

終於唔C伏嗱

我搞大佢，你埋單

印仔有冇食過韓國啲炸醬面，加埋半生熟蛋+牛柳，好正

米癲拉

好耐之前去韓國旅行食過
還可以

飯後果未

日日食拌麵
唔多健康喎

是

我奶定延的果汁